屌你老母死阿狗

上場輸完4球仲敢借人地隊波黎抽水
垃撚圾

10m一球我多多都要

輸波都唔比人串
又玩資格論呀

哈 酸

預祝今晚俾般尼茅夫大炒

宜家唔抽唔通拜山先抽牙？

上場完撚左成個星期啦
你唔拎番上年d波黎講
輸5:0都唔抽 唔通留番拜山先黎抽呀？

40m
中場中勁到

你5毛

即係咁人地輸4蛋
渠頸猁輸....
都係唔講啦

嬲牙

有無輸五球都出黎柒咁垃撚圾先

咪出黎尾刀啦

過左一個星期就唔抽得，我諗波台無左一半post

你笑人就得，人地笑你就唔撚得呀

玻璃心嘛

鏝狗中立講兩句
利狗個topic咁撚盞鬼真係好難唔笑

你班死阿狗有冇五個歐聯呀

英超

利個topic係咩